可唔可以幫我揀車仔麵食咩

三餸

芽菜
走芽菜

蘿蔔，豬紅，紅腸
油麵 腩汁

豬腸豬皮魚蛋

墨丸 紫菜 牛腩

魚皮餃
冬菇
雞亦
河粉
腩汁
凍檸茶

紫菜 時菜 芽菜
河粉 加底 大辣

樓主 呢間嘢好面善 係咪quarry bay 果度？

中環

魚蛋 雞翼 時菜 幼麵米粉兩溝 加腩汁

How much

43

選擇困難症

枝竹, 豆卜, 牛腩

豬血牛腩魚皮餃

鰂魚涌 X 哥果間超唔掂, 叫份雞翼尖, 得兩隻, 樣樣餸都少過人, 仲話係車仔面專家, 呃錢專家就真, 試一次就夠

蘿蔔 雞翼 滷水腸 油麵

咁多人喜牛腩 我成日怕韌

雞翼 辣豬腸 牛腩 油麵 加底

豬腸就鐵膽, 拖牛腩魷魚都唔錯, 最緊要多腩汁

四餸啦屌
豬紅蘿蔔豬皮魚蛋
經典車仔麵

牛腩真係去番牛腩舖食就算
車仔最多食牛筋穩陣(有既話)